我好似出咗軌。。

唉
我今日對另一個男仔扯咗旗。。
呢啲係咪叫精神上出軌？？
唉。。對男朋友唔住
點算好？應唔應該分手？

垃圾一件

我平時都對住d 女優扯旗打丁 咁我係咪對唔住女朋友?

你唔會覺得內疚？。。證明你唔夠愛佢

鴨！！

死gay佬

又係你
尊重下我好喎